問埋親戚借錢 in 咗曼聯

點算好

加碼等反cup

祝你好運

對面大巴緊，食支🚬定下驚算

買左幾多？